一人一樣最難捱嘅嘢

我先
Long D

屯門公路

返工

大學課程

99.9%

打飛機 想捱過10秒 真係咁難咩⋯

比其他人努力十倍 得到嘅反而唔夠人地多

搭地鐵啦

夜

返工無野做 但又唔可以做自己野

唉 係咁㗎啦
響香港打工

無公眾假期既月份番工
我講緊你啊 屌你老母11月

都唔算呀
大學識運用時間都幾歡樂

巴打盡早求醫 有得救

人生

個天會喺第度回報你
最緊要自己無悔

撐住 好快性誕節

鍾意左個有男朋友既女仔 仲要日日都見,想放低都難

窮

明你感受
狠心啲離場啦 唔好成日搵佢 只會愈陷愈深

咸魚白菜也好好味

推